假如車汪冇入到iz*one......

大家成日叫chaewon做牙降 雖然或者呢個係事實
但撇除呢樣嘢 其實佢真係好有實力
起碼係全隊入面唱live最stable既頭三個 跳舞又唔差 個樣又qq 性格又唔係差
假如chaewon憑實力係其他團入面出道既話 你地又會唔會支持佢？
佢人氣相對冇咁高係一回事 但有實力又係另一回事wor

收皮啦

至少好過曹婦十萬倍 g持

其實把聲幾好聽

入其他隊唔會黑
佢個vocal position 根本初媛更值得擁有

全團音色最靚

都幾醜

但風格同其他members差太多 想像唔到佢行仙女風 跳violeta

愛彩元❤️做愛車汪

G持她

由pd開始支持到依家，去左火箭拳都會繼續撐

唔覺 我覺得冇問題 佢vocal battle 個look 都好好睇

你對唔對得住周周呀

咁可愛 하늘위로個種呢

咪係囉 對唔住佢個名

都唔係好靚姐。。。

米黑啦= =反彩元班撚樣又集結
支持學友SIR告鳩佢地非法集會

有啲豬

都唔只有啲

對唔對得住你個名呀

入黎撐車汪bb

咪針拉

metoo

覺得你係比較高質chaewon 飯
rebest